L'Alien Ædif possède une antenne supplémentaire, incroyablement longue et vibrante, ainsi qu'une exosquelette aux motifs complexes et fractals, particulièrement épais autour de son thorax, témoignant de son âge et de sa sagesse au sein de sa civilisation termitière.
